# PADC-Fun-ParentChildLearningApp
- သားသမီး (၁နှစ် ကနေ ၅နှစ်) အရွယ်မှာ ဘာတွေ သင်ပေးဖို့ လိုမယ် ဆိုတာကို မိဘတွေကို educate လုပ်ပေးမှာ ။ - ဘာတွေ ပါမယ်ဆိုတာကို ပြန် finalize လုပ်ဖို့ လိုမယ် − အသံထွက်လေးတွေ ။     - sample data format - ဘယ်လို behavior တွေကို ဘယ်အသက်အရွယ် သင်ပေးလို့အဆင်ပြေမလဲ ။ − personalize      - ကလေး information ထည့် ။
